[靚女入]點解你地搭巴士永遠唔坐上層?

次次喺樓上埋站望到啲正野，最後上黎嘅都冇佢地份
咩原因? 嫌麻煩? 定行嗰兩級樓梯都驚腳粗?

run light

著短褲短裙行上去會走光
落嚟嗰時件衫鬆少少又俾班麻甩佬望

又歧視毒撚

有啲淨係樣靚，衫冇呢啲問題嘅都唔上

暗示嚟
佢唔上 等你上佢